渣打d分行有d舊.......點搞

有無裝修師傅比d意見

隨意

推

建議等多一陣，話晒係英國公司

英國版法案一直好似無乜聲氣

你要等英國脫鈎，12月尾左右，你唔見英國領事館話12月尾有事公布，應該係bno平權加英國人權法案。

入面啲員工都好臭串

Thanks
無跟得咁貼

既然美國做咗英國就會跟手整埋條人權法，上議院都口頭答應咗

就黎聖誕會唔會裝飾左好d先
無反應先裝修

有道理

講起就就嬲，個e-banking 仲衰過中銀